今日成80度， 反暖化撚縮返入老母個閪？

80度

嘩，80度

天氣新聞都是是旦旦
不過都啱嘅
個正苦搞到D人㷫熻熻

慢煮都嫌鞋口

條女塊面咁紅
80度好正常